一個月 激情熱戀沒有你不行

好耐冇睇過MK文同MK字，好懷念

好撚MK

D MK字好正

好懷念啲MK字

笑左 唸起以前d mk語錄 fb大把

諗起有個網專係整依D字體 係咪叫昨日小築

好多網都可以俾人申請整閃字
個日我都有學整不過都係幫人整

屌好懷念

好多年無見呢d字

好mk 好中意><"

好耐無見過閃字啦 真係懷念